有冇人自細俾學校貫輸路不拾遺嘅思想，大個先覺得自己ON9？

啱啱喺街見到地下有張1000蚊紙，我第一時間其實係想執，但係又即刻覺得呢啲係不義之財，真男人係唔應該貪呢啲小便宜，執唔屬於自己嘅錢好似偷嘢咁，過唔到自己嗰關，所以當睇唔到，就咁行過咗

點知迎頭有個阿叔雙目放光，應該係見到我身後嘅地下嗰張1000蚊，即刻衝鋒21上身，施展惡魔蝙蝠幽靈咁款，一下閃過咗我，執起咗張1000蚊，之後揚長而去

返到屋企之後同屋企人講咗件事，俾佢哋鬧我ON9仔，有錢都唔識執

諗諗下都係，好似我呢啲公屋窮撚，平時返part time交學費做成粒鐘先得嗰幾十蚊，去幫襯黃店想話加三蚊嗌杯凍飲都要左度右度，但係有張1000蚊俾我執竟然都唔執，果然我呢啲垃圾都係要一世做底下階層任人踐踏

正評執
負評唔執

作撚完故仔未?

100%真人真事啱啱發生，新鮮滾熱辣

咁咪執完去報失/損咗佢

有冇巴絲可以安慰一下我

捐*

唔夠個阿叔快

一大疊金牛都試過唔執
洗得唔爽

細個執左一毫子交比老師 我見到佢笑左一下

上個禮拜執咗個鑽石戒指，不過唔敢放出去

巴打真漢子唔覺得好似蝕咗咁咩

執完周身唔安樂 咪搞

下次記住執，拎去狗屋
幾個月無人認領就入你袋

佢笑可能係因為見到你係一個善良可愛嘅好孩子，好欣慰

段經歷j到哩家 所以值嘅

我嗰下都係咁諗所以冇執，但係而家諗返又好似蝕咗咁，好矛盾

啲狗會幫你收咗

學到嘢了師兄

為少少錢出賣自己人格 no no no

咁又係遲啲有小朋友可以同佢哋講當年你老豆我對住成疊金牛都無動於衷

多謝巴打你認同我

一千蚊換走左心安理得個種感覺唔能抵啦

其實我都覺所以想開po睇下有幾多巴絲同我抱同樣諗法

好有道理

莫講一千蚊 就算幾十萬都唔啦 執完就身蟻